## Описание

Скрипты для развёртывание сервера

ftp.sh - для поднятие ftp-сервера и создание пользователя:
    login: ftpuser
    pass: ftpuser

server.sh - для поднятие LANP - (Linux Apache Nginx PHP)

mysql.sh - для поднятие mysql сервера

<!-- pgsql.sh - для поднятие postgress сервера -->
